蠟燭巳自備 六四維園見

蠟燭巳自備 六四維園見

人民不會忘記

人民不會忘記只有支聯會搞的六四集會才是六四

其他人搞的就是數典忘宗